點解香港唔可以安樂死？點解想死都要被人反對？

你反對咪唔好死lor, 唔好阻人死啦屌你地老母！

當權者希望社會有充足勞動力同消費者